有冇人會報考TOPIK?

呢排可以上網報啦， 但唔個報1 定2 好。 有冇過來人可以分享下

你學到咩程度？

（我考左II 拎到5級)
I 係for 學曬基礎嘢識講下句子同文法
II 有作文，所以韓文都學到中高程度先去考

我基本上都係自學， 上網做過topik 1 既pastpapper， 都可以岩到9成。同埋覺得報1 好浪費， 差個幾十蚊。 諗住黎緊溫多d書考 2

我都係自學
自學有啲缺點，就係語法方面差，成日用口語語法
可以自己買唔同大學既語法書黎温
我係延世大學既初級至高級都買左
Past paper要做齊
Topik II都有pp
Writing 背下靚詞語 句子 同運用得宜
Topik網上面有35회후用既TOPIK II 쓰기 답안 작성 방법
可以上去睇下作文應該點答睇

성배님 감사합니다

아이고...

大家備戰成點？😖